[首日開展！] 全球報紙集合展 2.0

上個post:

依家喺尖沙咀嘅手足加油
全球報紙集合展 2.0出爐啦！
相對七月初展覽，真係加多咗好多野，已經盡量濃縮...
好難想像我哋經歷咗咁多

報紙集合展係希望各位手足可以喺身心俱疲嘅時侯
在絕望中感受團結嘅力量
一份報紙、一張海報、一段文字所保存的記憶
背後是一群與你我一樣熱愛香港的平凡人

香港加油！！！！

展覽日期：
2019年8月7日（三）至 8月14日（三）

展覽時間：
13:00-21:00（一至五）；
10:00-22:00（六至日）

展覽地點：
WMA SPACE
（中環永和街23-29號俊和商業大廈8樓）

費用全免

為確保人流暢通及參觀者能充分體驗展覽
展覽設有網上留位制度
同時保留walk-in名額
但主辦單位建議各位預先留位

7-10/8 :
11-14/8:

Stand with Hong Kong 全球報紙集合展 2.0
2019.8.7-14 @wma_hk
策劃及統籌： Imagine HONG KONG
大家如有興趣可以follow FB 或 IG

#全球報紙集合展 #StandWithHK

FB event link:

順便支持炒巴新一輪攻勢

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

哇, 正喎 , 支持 , 辛苦你地

去中環遊客區 / 蘇豪區 做下宣傳 ?

我哋都有諗過加強啲宣傳...
但大家都有唔同嘅崗位要兼顧
要發夢、做文宣就好難分散人手
只可以盡量喺網上推post
所以真係要多謝大家支持！！

多謝支持！ 去之前記得喺eventbrite預先留位
7-10/8 :
11-14/8:

參觀過上次報紙展的觀眾或者會問：展覽2.0跟上一次有何不同？
今次展覽作為報紙展的延續，收集更多報紙及文宣等民間抗爭載體。看過上次展覽的參觀者，我們誠邀你再次到訪，從各國報紙與民間藝術感受更強大的團結力量。#𝗜𝗺𝗮𝗴𝗶𝗻𝗲𝗛𝗞

Stand with Hong Kong 全球報紙集合展 2.0
2019.8.7-14 @wma_hk

#全球報紙集合展 #StandWithHK

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

兄弟爬山 各自努力！

push

十連！！！！！！

個場地其實策劃團隊都花咗好多心機先搵到
係私人地方
唔會有閒雜人等可以隨便搞事
手足可以放心睇報紙

pust

多謝手足支持

推

小心有人攪事喎。

多謝支持
去之前記得喺eventbrite預先留位
7-10/8 :
11-14/8:

多謝手足關心
個場係私人地方
唔會有閒雜人等可以隨便上黎搞事架
我哋考慮過好多安全因素架啦
就係為咗想抖下既手足可以放心睇報紙
請安心！！！！！！

新嘅timeline
紀錄各位手足一齊繼續創造嘅歷史

各位手足上黎睇報紙時記得寫低你哋想同香港人講嘅嘢

會唔會放d彈頭係展覽
好似話機場會搞

不過要問下法律意見先

無人推？ 咁有心支持下

其實個意見幾好
我哋會認真考慮
多謝巴打支持

多謝支持

多謝巴打支持
記得eventbrite留位

今日過嚟撐場

多謝巴打支持
記得上eventbrite留位
希望你睇完會有啲感受

#參與8月9日和你飛

好多手足都話上機鐵前會黎一黎睇報紙
應該可以充充電

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

推，想睇

Push

支持

光復香港

推！！

正評再睇

支持你地

撐

Nice job

up

正到爆 推

支持 推動一下士氣

加油

費用全免
唔洗收番dd錢營運!?

唔敢

好大機會有暴力藍屍清場 小心

輕輕一推

12號會去

正！推！

勁呀！Support!

屌你正呀喂

好靚，辛苦哂你哋

去支持

多謝你地每一位

推呀！
畀多啲人知

正皮支持

stand with Hong Kong

實有人上去踩場
裝定閉路都得

推！

掂喎! 星期日過黎然後去港島東探老朋友

lm

唔錯

強推

上次去咗，今次叫埋朋友再去

辛苦曬

辛苦哂

推一下，出錢出力又唔收錢
唔似得啲乘機賺錢啲仆街

。

正呀

推推推

會唔會好似之前六四展咁比人破壞？

pish

推 辛苦哂你地

係樓下貼下英文街招，吸引下旅客

多謝國際戰線

我推！

支持。

支持 但比人walk in要小心有人搞事

太勁啦，真心佩服

有冇諗過喺機場整個催淚彈展覽
show彈殼畀啲外國人睇
等啲鬼佬認識下香港警察嘅裝備

ho ball

amazing! 支持，一定會去

正喎

會唔會擺去機場呀

可以影相?

一定勁多人

想去

正到痴線

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

好靚

可以影相？

支持 會去睇下

Pish

長輩圖呢？

正喎，辛苦你哋，支持

正

勁!!!

多謝你

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock 機
唔著Gear影張相

多謝樓主同各位出心出力巴絲

因展覽場地為私人場所，入場人士必須註冊成WMA會員方能進入場地參觀，故此是次展覽所收集之個人資料將向WMA提供以作會員註冊用途，敬請留意。

呢個時勢唔鍾意留咁多個人資料俾人

做到嘢，用行動去廣傳

可以就咁上去？

辛苦哂
有無得現場捐錢

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

推,好正

好正

痴線的，你哋班人真係實在太勁

支持
辛苦晒

放工即刻去

正呀 聽晚收工去

係啊
link:
7-10/8 :
11-14/8:

多謝巴打支持

tks

記得eventbrite留位

多謝巴打

多謝絲打支持

記得網上留位先!

多謝支持
相比前線手足同各位義士
我哋一啲都唔辛苦

多謝欣宜支持

希望你現場睇完會覺得仲正

多謝巴打支持
我哋係唔會接受現場捐款㗎
有心嘅手足請直接課俾星火or人道基金啦

多謝手足

最好請先係 eventbrite 留位

7-10/8 :
11-14/8:

我哋的確係有少少打飛機嘅感覺
但各有各做!!
抖一抖可能充充電會有更正面嘅效果

多謝巴打提醒

可以啊

無任歡迎

大家可以入機場前上黎睇
但機場場地所限
我哋個展有好多嘢架
唔係淨係得報紙
所以應該唔太可行

多謝盛女
記得網上留位

機場場地所限
放嘢應該會有好多legal issues
但我哋會積極考慮點樣可以繼續以展覽、文宣型式幫助香港人打呢場硬仗
多謝巴打嘅建議先

我哋會好小心
walk in其實係視乎翻現場情況
如果我哋覺得人數太多影響展覽
我哋會開始派籌或者其他相應措施
所以喺人流管制方面我哋係會好小心處理
同埋現場都有手足睇住
大家可以安心睇報紙
多謝巴打關心

兄弟爬山 各自努力

我哋會積極考慮更多宣傳措施
多謝絲打嘅建議

一啲都唔辛苦
毋忘死士同義士嘅沉重付出

我哋會好小心
多謝巴打提醒

放心
我哋嘅動機係純粹希望為香港人提供正能量
為身心俱疲嘅手足打打氣
絕對唔會有任何商業用途成份

一啲都唔辛苦
多謝大家支持
香港人要撐住!!!

兄弟爬山各有各做
大家一齊加油!!

已經有哂唔同語言，實在係大好機會啊

相比上次
今次我哋嘅團隊有更充裕嘅時間同人手
所以為大家準備咗更豐富嘅展覽內容
就算上次去咗今次都好值得再去的
唔會令你失望!

可以掉翻轉
約老朋友一齊去

我哋會好小心保安呢方面
多謝巴打提醒

多謝每一位為香港人食蛋嘅手足

過去兩個月 甚至係五年
大家都好辛苦
希望大家可以撐住
你並不孤單!!!

多謝巴打支持
可以喺留言簿到寫低你嘅感想
我哋係未來可能會幫你轉達俾香港人

我哋會小心架啦
多謝絲打關心

明白巴打嘅憂慮
我哋會喺呢方面作出檢討

我哋做到幾多得幾多

多謝巴打
記得留位

7-10/8 :
11-14/8:

其實WMA嘅背景係值得信任嘅
如果擔心可以自行起一起底
同埋我哋一星期內會刪除所有涉及個人私隱嘅資料
而且資料係絕對保密
希望可以解除巴打嘅擔心

場地供應WMA嘅背景係值得信任嘅
如果擔心可以自行起一起底
同埋我哋保證一星期內會刪除所有涉及個人私隱嘅資料
而且資料係絕對保密 無論係任何情況之下絕對唔會給予任何其他單位
希望可以解除巴打嘅憂慮

有心有力！

冇你哋嘅支持同參與
呢個展覽根本無意思
希望可以帶俾所有同路人一啲正能量
一齊喺絕境之中走下去
香港人加油

多謝香港人
多謝前線手足

一啲都唔辛苦
為咗大家
幾辛苦都係值得的

我會向其他手足反映呢個提議
多謝巴打先

多謝絲打
記得留位

7-10/8 :
11-14/8:

多謝巴打支持
我會話翻俾設計團隊知你嘅意見

大家一齊努力

多謝巴打支持
記得留位

7-10/8 :
11-14/8:

我哋喺人流管制方面好謹慎
巴打唔使擔心
只要你留咗位
我哋確保你係可以舒服有空間咁睇展覽

7-10/8 :
11-14/8:

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

多謝女神
記得留位

7-10/8 :
11-14/8:

多謝巴打
一齊加油

多謝支持!

多謝所有同路人
香港人一定會繼續加油

我哋嘅目標都係推廣同歡迎所有香港人

多謝巴打支持
希望你感受到香港人團結嘅力量

同埋我哋係現場有保安
亦都買咗有保險
大家真係唔使太擔心

香港人嘅力量實在太勁
希望大家都感受到

多行不義必自斃

已book 左聽日入場支持

多謝巴打
希望你會得到心靈上情緒上嘅少少抒發
香港人並不孤單

多謝大隻仔

多謝諸葛先生支持

多謝絲打

係幾正架

多謝禮生

之前出過錢/出過力既點都比面支持下

Book 左一陣6:30

多謝巴打支持
希望可以幫你充充電

感謝大大無私支持

多謝巴打支持
記得留位

幫推宣傳

push 上轉miss左 呢幾日會抽時間去 今次有無派poster去藝文機構

好想返嚟睇

多謝巴打意見
其實我哋團隊咁有動力搞多次部分原因係因為見到所有香港人同炒巴佢哋都好努力不懈咁不斷做緊野
所以機會難得
今次唔好錯過啦
我哋宣傳方面好多限制
做得幾多得幾多啦

順帶一提 炒巴個POST
【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

各有各做
有心既話喺世界任何角落都可以幫到手
加油絲打

想問下啲報會唔會有soft copy
想自己print出黎留念

見你地上次都有派 仲要好高質 其實有機構肯貼架
支持你地

個展覽好正，辛苦哂你地啦

巴打有冇話想特別要邊一份?

多謝天水圍巴打支持
嗰一日一會黎臨

全部

炒巴之前上載咗第二次眾籌嘅pdf俾大家用:

至於其他報紙我先問問我嗰team人先
再update你